[A/I] 新驚 暗影之石

AN :
IOS :

而家玩完超短既教學關就有300石可以抽

好撚簡單好好玩

玩左日 狂打活動 冇咩目標 巴打可唔可以講下要做咩